2014年出嘅iPad Air 2仲支援iPadOS 14係咩玩法？

多ram真係好重要
垃圾iPhone 6得1GB ram連iOS 13都行唔到

我仲急急腳賣走咗iPad Air 2

iPhone 6 plus iOS12開連登引言多兩層load勁慢，第三層彈app

所以買iPhone iPad最緊要睇新一代有冇加ram同CPU升級台積電新製程

買iPhone 都係買S版好，4S有得升5個iOS，4得4個，5S有得升6個iOS,5得5個，6S又係可以連升6個iOS,垃圾6得5個

6S SE1

我部air2上年壞鳩左都仲有得updateapple 真係好佛心

咁睇A9 cpu下年都仲有份

之前仲放哂風話iPadOS 13止步
仲諗住比部iPad老母自己買Pro

依家買pro都應該係長命款粒A12Z掟落Mac mini畀developers用

升到都咪升啦

睇個勢Apple 真係會將A13 扔落MacBook 到試行mac os

A13 processor 已經同電腦cpu差唔多